[雙閘似被強姦] 車路士 vs 獌狗

3：30

閪陣閪波閪時間

大衛雷斯

有無ace link?

體通天下免費直播

馬達 馬迪 盧卡古輪流剷草

lm

車條後防搞到我扯曬火

輸少當贏

有冇外國lin

車路士傳奇阿朗素！

有免費睇喎

體通天下係咪一定要用手機睇

煙剷完場出唔出到門口

電腦

MacBook 表示正常

一入個網白mon

白撚到

準備好你個F5製啦😂😂

廢網

手足求link

個APP 廢到仲話要比錢

樂視ver2

7個差d俾人2個收皮

on9睇唔到

App都係
btw個logo design 同個名都好大陸

有無LINK? google reddit都搵唔到

Lkk

聽講真係大陸佬嫁

azp 又走錯位

有冇手足可以講下依家幾分鐘

0防守佐真奴又黎

0355

俾人禁屌

俾人㩒屌

被人迫到中場都未過到

主場比人撳住屌

岩岩渣古飛機
我係咪delay好耐

體通天下由樂視體育香港前首席執行官賴汝正與中資成立。

柏度

報時?

開波前買左獌晉級2.6倍
馬會派錢系列

05:47

其實足總聯賽杯now有冇

0600

07:20

07:15

無，要搵link睇

0830

係咪又準備比人456

咁快

09:00

又係閪波 訓得

買左車仔 係未可以撕飛

個體通天下垃圾到

牙朗

出牙朗預咗啦

殺人犯

係 早唞

3點幾無人睇都咁

一折收

牙朗幾時斷腳死？

又黎性感橫傳

有冇手機link睇到？

靴狗

射得幾靚

兩個神龍點打

Her狗

體通天下垃圾到 仲未入到

有無link
仆街支那app入唔撚到

可惜

羅美路勁能到

我都未睇到

Reddit

繼續用番mata manmark佐狗

雷蛇

兩連救

唔係死曬？

世三m朗好咗

reddit死 本身D睇波網會死咩

世三今場咁醒神嘅

開睇通天下聽馮堅成隻獌講波唔係掛

夏神

阿朗入中世三走左

呢個ok

朗狗我屌你老母又入中間

又要睇朗狗瘋狂鳩入中間

渣古好活躍

未完場都唔敢讚住

報時 馬迪黃牌

估唔到打邊仲勁

過黎渣手想扮沒野

平時玩具比賽係要幾少人睇先可以用到個廢app

Kepa

恩

佐

體通天下打手機號碼註冊註冊唔撚到wtf
順便問下體通有無英文旁述?

肥恩

流放邊路

扮見唔到先 佐仔嗰球

爪

西瓜控得差

夏志明仲控得好過西瓜恩

又頂失

佐狗廢到 咁都比到lan未？

斜恩

瓜

岩岩個球達子頂撚入左啦

西瓜

呢下係傳奇莫拉達頂入左了

迪加：

差小小

幾難得見前面有人頭鎚攻門

只要佢唔愈位
岩岩個球達子入撚緊

迪加同拉輸福特身型好似

斜恩好少可會有頭搥

福仔做乜撚野 㩒住個頭就有呀

迪加真係黑人問號

hi 到下個頭就跌，豆腐做架

呀朗個位兩條友空

助教席唔見有蘇拿？

愛死你啊！

朗

醫院波

楊格申請黃牌 個個位唔駛呀

玩鳩同胞

羊格痴撚線

差d

食屎羊 踢撚死人咩

夏狗去返左路SM條廢羊啦

死獌狗都吾抵可憐

Good

好似病咗

呢條電腦開唔到

71%-29%
控球

世三係咪下下都想一扭七

佢要扭幾佢扭唔到咩

係
手機仲要無得Full Screen
依家玩緊眼力遊戲

朗狗有冇專心踢波

世三又撚鳩牙朗

電腦開到

你試下呢個

條撚樣朗狗仲柒下柒下咁

艾朗素踢撚到前鋒咁

我想問我有係Delay？
依家24分鐘？

kepa

啊朗返去未

kepa玩野

又走咁中間 有冇諗下人哋點傳

走位係做緊戲

嚇撚死人

朗狗死返自己個位啦
邊有可能世三拉邊 ASUS補你位咁撚ON9架

同我差唔多

唔好自爆得唔得

Kepa想點

嘩

呢個龍 邊度買返黎 班主應該賺到笑

岩岩世三傳果下一定係嬲嬲豬先會咁傳比牙朗

kepa 8000萬 咁羅美路唔撚只啦屌

多謝你啊9527!!

朗真係踢得好蝦碌

世三牙朗fd翻，呢幾下都有拍手

世三要係左路同呢條朗狗夾簡直係職業生涯最大污點
卡拉斯高都無佢咁撚ON9

reddit 係唔係已經冇LINK?

牙朗好撚煩 係咁舉手

有冇人覺得左狗少咗掂波

性感雷斯

衫都扯爛

兩閘都唔識出波究竟有無練過

0:1

0:1 her

完

thanks bookmark左

車仔真係🤦‍♂️

簡單到

佢呢場好似無乜太大壓力

直頭隱左形

垃圾 不過估到

朗又走甩

aloneso

點解成日會失呢d低lv波

今場真係 平時班友仔有機會都比番佢

曼gel

牙郎

阿朗 屌你老味

Molamola
買咗上盤

利申 獌

Where is 朗
Finding 朗

牙朗你仆街跳樓死咗佢啦

講真世三成日拖到啲波慢撚哂係令成個戰術run唔到嘅其中一個重點 另一個敗筆就係阿朗素了

佢係好扭得 但真係可以爽快d

狗朗回防唔mark人

車狗

唉

斬到埋黎先發現後面有人

希古恩完全無波掂

做咩啲人咁憎阿朗素姐

扭到隊友都呃尻埋 我走唔走位好呀大哥

迪加指乜春

妹又assist

幾時賣牙朗呀

rudiger同azp調位做乜撚

喱球唔係牙朗錯晒啦
突然有個係後面衝入後，有人無跟到就真

自己單機中

呢十幾場經驗
失咗波=完

又落後即係玩完

我轟會戰勝歸來

呢十幾場經驗
打big4=完

隊波就散

呀朗跟緊拉舒 入攝個個無人跟

Pedro

Hazard 成日拖到啲波慢哂

有幾好冇波都冇用，隊友走哂位都唔傳

打hazard後面 想邊個跟..

獌都讓左DDG唔出
仲想點

前面入唔到 後面又唔穩

因為中間少左個中堅 azp返緊黎 luiz無跟人 同牙朗溝通有問題

30 minutes sarri ball
60 minutes sorry ball

閱讀球賽能力低

0:8序章

垃圾沙狗呃飯食

係咪可以早啲去瞓

落後贏波 今年有幾多場

防中唔使跟人？
靴里拉一直無人跟喎

馬迪

西瓜恩

躝

慢到

死攬朗狗

斷腳啦 仆街！

希瓜恩

西瓜一停低就知呢球無硬

作客球迷仲嘈過主場

單刀推埋人堆

西瓜恩等緊乜?

妹瓜恩

輸哂佢都好，橫掂最後都係贏唔到冠軍一週一賽都踢唔掂，仲學人玩雙賽真係=自殺

本身都無得推啦 又跑得唔快

rip

訓啦隊閪波轉頭輸多幾粒就有份

一係推一係起腳啦 點解停

單刀都可以咁on9

渣古回防去到右閘

拉輸真係狗黎

LKK真係好大舊

呢個真 隊野踢到一D信心都無

佐仔好多球波好有威脅都叫隱形

佐防中遮線 咁應該係華錫左中場跟

見到夏推入中間 即屌左聲

壓搶啊

傳到咁都有威脅踢底線幫人清波

沙狗對獌狗完全冇符

十一個人 全無默契
唔俾人強姦至奇

等拎解約金

呢球輸唔係偶然，係條撚樣廢老根本冇撚教過+唔識教防守一場半場都話，場場衰同一樣野，記得之前睇過篇新聞定唔知咩，條廢老剩係教攻，冇教防守

私家雞

依家隊車一落後先都基本上輸左9成

干提真係好撚慘 完全唔岩佢打個位

兩閘識出可以入好多

打和重賽?

2-0

咁都入on9

0:2

一出就有

no, 12m

又輸佐狗

訓得

又輸頭

玩撚猿

希望廢朗今場斷腳

玩完

玩撚完

打APEX好過
睇來都晒氣

阿朗素垃圾

呢球輸幾多件

都已經屌到冇哂氣喇

welcome Zidane

又撞車

0-2

都唔知講咩好

goallllll

普巴

唉 玩完

垃圾

0-6 不是夢

點解我咁白痴買上盤

根本成套戰術得個樣睇
畀人泊巴士就出哂事
返意假啦撚屌

輸到語無論次？

所以一定要炒廢老，就算俾你執到進攻勁，最多都係前四料，更何況依家進攻都廢，人地強少少既隊玩針對戰術，你條死廢佬即刻冇計，因為你條撚樣根本唔撚識防守

點解唔試下唔出佐狗

禁區一點都頂輸 無得講啦 普巴好屈

屌fifa 咁 一傳中吊入去就有

唉 咁都守唔到

沙狗唔該帶埋你隻佐狗走 唔該

456！456！

azp明知普巴埋緊果個位重發夢

又係朗狗

傻閪車狗

呢場輸左換領隊既話 我願意

散啦散啦

炒得啦沙狗根本冇晒能力turn班球員

豆腐後防

炒得啦 沙狗 佐狗 朗狗 快d lan

第一球左邊比人頂贏
第二球左邊比人落底出波

再見了

依隊車係人都識打, 打死J5同Alonso就係食菜咁食

訓得啦 又456

今季有無試過反cup?
依種戰術 一落後人地收後都打唔入

第二球明顯輸阿朗轉身慢冇速度

走啦 場場死攬同一個陣同一班人

炒廢老

雙曼可以入我地幾多粒？

去睇女好撚過

痴撚線兩球燒味

沙狗

垃圾車 再見

濕地表示

禮拜日決賽輸埋應該炒

輸多幾球幫沙狗抆喉

干地

深夜西波

垃圾 can sleep lu

快

因為佢去教邊隊 佐狗就去邊隊 ❤️

第一球Azp走甩H21
第二球頂輸

What name

佐狗 牙朗 雷斯 沙狗

躝斯格路

咁撚垃圾 教練叫你去泊大巴有咩錯?

好難唔輸

兩球其實好似 都係中場跑大半場插入都無人理

支持炒

撐炒沙利了

隨時今年第6都冇

點解同沙利個拿玻里差咁遠

呢班人一落後就收皮
主場都咁，沙利難辭其咎

送撚走埋佐真奴唔該，要成隊就你，除非你係世界級，但你唔係

炒得

今個月場場都閪到

因為老人防線

今次到主場大敗 仲點撐呀 屌你老母

唉屌 後防做乜柒

要時間tune還要時間tune
唔expect你tune到班人廢左先囉至少

輕鬆半場輸兩球

垃圾防守

得個跑字 都無plan 既

唔搵人mark 實普巴又係on9
前幾日psg 有板你睇
沙狗真係現代版濫竽充數

係就快唔好等下個禮拜

冇啦沙狗已經冇哂符
覺得佢做到既野已經做晒
唔炒唔得

今場細細地輸四球 再加上曼城果6球 湊成AV片名 中出10連發

教練同班波底完全唔夾 無球員執行到 相反班球員最擅長防反又無得踢

無前4話知佢排第10呀

標題bingo

三上悠亞
羽咲みはる

攻不悅，守不穩 = sorry ball confirmed

垃圾西波屌你
成能日搓 搓你老尾咩
出佐狗等於打小個 兩閘啲出波又拖 拖到死位
屌你老母個個以為自己一個扭幾個

下半場軌壓晒上去
我曼打防反
點輸

我獌客其他

呢幾日好多迷沙又拎返哥狗第一年黎比較

想炒?好難呀

意假冇英超咁高壓/ 防守咁嚴密
一畀人逼搶/ 泊大巴就出事

降落英冠都仲得

簡簡單單打好過咩sarri 波
係都要擺隻佐狗係到打少個

壓哂上去 跟住輸反擊 0:6again

干地有睇真係笑
搵垃圾頂佢

不進則退 佢又唔變嗰下死

因為成條左路廢撚左 一個世三係咁拖波 一個阿朗素攻守都冇 以前拿玻里最勁係左路策動攻勢 依家冇咪玩完

希sir救命

沙狗半季就收皮

而家英文commentator都話J5係負累, 唔防守

朗狗 佐狗係垃圾

你知我知個單眼佬都知

係沙狗自己唔知

教支那搵退休金好過

預左第一年會有分別
但睇唔出沙狗再有乜能力turn到班人

不過世三今日好上力
未見過去佢跑咁快

第二球要撲到啦

前面三隻夾左兩個月都無
仲要兩閘同左中場都打唔到所謂既sarri ball
又唔制訂其他戰術 死攬朗狗
沙狗走啦屌

BBC起勢鞭舒服

佢第一反獌

之前仲有人話佢一線線

懷念傳奇古圖斯

輸唔係問題
輸6粒都唔係
但你輸完6粒到下一場原來乜都唔變

你走啦

仲有邊個繼續撐佐狗丫

沙利玩完啦 俾人睇通哂
難為班球員前場跑黎跑去
車仔來年繼續啦

a lot of goals form chelsea left hand side

咁近又頂得咁應, 好撚難救的
利申: 打開GK

63%控球 沙狗足球

兩閘同佐狗走啦

世三打獌成日都上曬力

兩球都好似由得人頂咁 係咪真係唔洗mark人？

同一班人踢輸左9成 下半場俾我出番KANTE打防中 巴克利換左狗打多個攻中博下

feel到佢越嚟越無自信

Bbc 果個係咪哈索賓機

又456，沙狗仲有咩面留係度
摩3，干2都無佢咁柒

蘇B生仔，大派紅雞蛋

有球佐仔比希古恩係以前拿坡里d招數
但成個半場得一球半球所謂sarri ball睇
其實講穿就係呢套足球哲學唔fit係英超
pep tikitaka都無格硬塞係英超 佢都有就個聯賽風格轉自己教法啦
sarri咁樣無意思架喎

傳奇古夠手力救第二球

gg

第一球走甩人，第二球鳩伸腳，真係世界級

係

一係沙狗走
一係大半隊走
再唔係老細走

咩都唔走Fans走

沙狗留多幾場大把人上樓

Yes

個個死控 其他人又唔走位
成場做同一樣野

唔會怪沙狗但真係唔夾
走吧啦

雷斯第二球埋去快啲應該都無出得咁輕鬆

巴卡>j5

All in Zidane pls

垃圾車

如果佢本身個人性格唔係好似pep咁去到咁極致鑽研唔同教法 咁佢就應該要走 格硬死攬自己個套一定收皮 一野比人睇穿晒

你班垃圾車狗同我死出來

一早預左輸就冇特別感覺

唔怪佢怪邊個，邊撚個排陣邊鳩個出人呀

唔想再見到條撚屌呀 走啦

如何回到當時

雷斯今場又係咁衝上去 有兩球比失又差啲甩腳 其實佢可唔可以專心做好防守先呀

沙狗：開頭幾分鐘踢到我既波 我激起唔到球員鬥志 唔知咩事 會番更衣室同球員傾下

輸6:0都未反省

第二球個頭槌食得咁應 其實救唔到都唔怪佢 佢見到嗰球入咗個樣都幾撚頹下

要求唔高
想睇一場無佐狗 簡迪打返防中
會唔會有好大出入姐

其實都冇乜好講，10場前講緊既問題，10場之後仲討論緊

簡迪同佐不能共存 係人都識簡啦

場場都係同一個踢法......

換左佐先 應見到成效

頭先見佢個樣自己都o咗

Luiz 一失波個人就慌失失咁

反干後悔未
雷斯根本垃撚圾

沙利都唔識變

plan a唔得就要用plan b啦

最大問題都係雷斯唉成條後防根本錯哂

始終KEPA仲後生 怪就怪條防線

簡迪打返防中啦

講撚左幾多年

根本都冇PLAN B
點轉

睇左kepa呢2個月 唔知係廢定點 失左好多唔應該失既波 會長同25古 唔會失第2球囉

大衛雷絲 阿朗素 佐真奴 收起佢

條友集中力同信心都麻麻

驚佢而家搞到唔識返踢防中

人地攻擊型中堅黎架

場場俾人炒冇左信心

下輪英超前學獌狗咁炒教練應該可以及時止血，仲有少少生機，唔炒就第六名見

頭槌唔係咁易救

由10/11開始講

連試都唔試 轉下陣都好丫

下場對熱狗

逼搶又唔得 防反又唔得 燒味又唔得
而家隊波仲有咩板斧呀
Sarri冇plan b就返去含撚啦

崩盤

成個卡利奧斯咁喎

你幾場比人炒十鳩幾球 你都無信心啦

發覺同一堆說話由11月講到依家

好撚矛盾
唔想再睇 唔想見到俾人炒456
但另一面又好想睇 想睇車追得番和

Kepa暫時仲未去到直接派膠累失波
但差左好多係事實

搬返之前d post 出黎算啦

雷斯開始上腦啦

我覺得佢應付頭槌 傳中波好差
感覺佢d企位差梗d

因為同一堆問題由11月衰到依家

頭先差啲直接累事

其實有冇教練試過自己辭職？

Mentality太差

無矛盾
隊波追得返咪沙狗本事
追唔返就炒啦

所以沙狗其實走得

輸都照睇啦，老老實實呢d大賽都想睇班球員會點表現

真 輸完都無改變
最大獲係搞到球員都無埋信心

夢想家，只有plan a

臭西 走啦

又要睇廢佬俾人456

其實輸左仲好
專心聯賽頭4
反正仲有曼城, 最後都唔會贏到

左右閘 廢到

記得清走帶黎的垃圾
佐狗 西瓜恩

做乜撚野轉424

車仔真係唔岩技術型前鋒
西瓜冇速度身位頭槌
但依家真係冇一線前鋒岩我轟
唔通等abraham下年返嚟

車狗下半刷番8隻角 比你贏

有無一球斬到出黎?

杜奧巴沙皮狗型前鋒

Azp廢撚到仆街

兩隻閘有無斬過一球似樣

投降喇 唔撚踢喇

lkk

福仔一個撚哂

唔炒我驚第六都無

1對3都搞唔掂
早抖啦

比人撚到

廢到

如果用返簡迪踢防中，中場掃蕩變相幫咗防守好多…佐真奴基本上中場coverage 唔夠…

西瓜其實交到功課, 可惜....

紅未

完全唔夠福狗跑
俾人輕鬆反擊已經係梗局

我想睇4231都唔係好過份啫

中晒腳 唔中波

紅牌呢

紅一個都冇用啦 唔入就係唔入

仲唔換馬迪?

呢幾下真係

真

停賽有用呀

停賽關我地撚事咩
入到波先講啦

不過今場有d敗家

爭撚緊前四呀

AZP真係

至少都入番球掛

爭?

簡迪呢下

荷蘭落返黎教啦

呢下唔差

d角球真係垃圾

安

角球有冇練過架....

m朗底線傳底

兩閘出波笑死人

之前好多人吹奏佢死球戰術好勁,有三十套又盛

安助攻/入波我就以後唔反安

D傳中廢到癲

冇一球角球係頂到

位換位again

Azp

咩角球黎

安應該有波入 成隊廢佢就勁

azp 好波,身位輸晒,但勝在有火,咁都逼到個角球番來

換教練分分鐘10連勝

世三下半場隱咗形

越wt 7?

煙剷點都係用死一套

唉 沙狗 自已走啦

煙剷好躝啦

快撚啲換教練

JT

見到世三踢到咁 說鄧佢辛苦

JT 林8

泰利

連秦利都嚟埋
唔知佢依家點諗

It’s not unusual for elite coaches to have one way of playing, or at least one guiding set of principles for their teams.

But I’m not sure I’ve ever seen a top-level coach so blindly wedded, in every situation, to one formation #cfc

沙利仲教唔教到下季？

我要佢即刻走

隊長話：你仆街 搞到車路士臭名遠播

又玩摔角

朗狗其實真係多餘

安出場咁耐有冇一腳好波？

睇完唔俾睇黎把撚

咁既勢黎緊強強對決應該會輸晒

兩閘啲傳中廢到

今年真係咩記錄都破曬

殺人犯要嚟湊人數

點解可以無一球出得似樣

出emerson 點會咁，
死攬朗狗係咁

到底點解當年未轉3後會買郎返嚟

呢隊車

Barkley

隊波又開始亂返

屌 啲執波仔隻腳廢就用返手啦仆街

平時打fifa都出Emerson 仲成日MOM

問西女人

死攬毒瘤又唔變 害死埋佢自己

我估而家訓練只係玩馬騮搶球
其他完全無進步...

劇本

慳錢

講真 睇咗咁撚多年車路士 今季真係好撚失望

唉夏狗下下過到一個過唔到第二個

韋利安換嚟把撚

沙狗除左位換位仲識乜

煙狗真係盟塞到一個不可思議嘅地步

17～8/8～17
仲要係一模一樣嘅每場都

又係呢D估到既換人 走啦沙利 英超唔岩你玩

收埋華錫

死廢老

今季係每一場都feel到會輸
仲要未踼都知道點輸

直頭係失控
盃賽輸兩球 唔轉陣 唔轉戰術 70分鐘位換位

唔爭在前鋒換前鋒啦，集集都係咁

沙狗定干狗拎到解約金先

輸緊二比零仲位換位
屌你老味

換教練未呀，
最好上隊巴前公告

又巴克

仲係位換位

換人時間都差唔多

貫徹sorryball直到2046

80分鐘應該會

其實沙狗除咗自己嗰套 係咪就唔識變

應該係話見到牙朗出場輸咗一半

等於話俾高層知我有晒心理準備你黎炒我架喇

一出嚟就柒巴8

收個中場 打424 都唔得

屌你老味 我呀媽都知輸緊波要換人出嚟攻啦
仲位換位

巴9利

Open rebellion now. "F*ck Sarri-ball" sing #cfc fans.

何sir話曼聯出馬達，車路士坐和望贏

波牛笑死

全能>舒服

呢場輸0:3算啦
主場輸少d冇咁肉酸

真係唔知沙狗諗乜 仲諗緊自己個plan a屌你老母

打弱隊都唔試陣就知佢on9

不如投降

有冇人天光之後要返工

all in 拖舟啦

跟隊記者開始開火屌佢

頭先見到冇安就訓咗
沙狗就真係好撚聞塞
冇氣力屌佢
等佢比人炒

成隊除咗alonso都踼得唔差

啲轉邊帶生咗好多位出嚟 但係啲出波都係垃圾

輸多幾粒炒算啦 俾人炒都係自己做成

J5 都唔差? 0防丫!

完全唔知踢緊乜 全部等緊吹雞完場

打歐霸隊垃圾又係呢堆人
家陣無切同奧袋用?屌你老母

踢得幾好都無用啦 輸波

佢好多key pass
0防係sarri間題

睇完依場 世三想走真係唔阻佢
黃金時間俾哂轟 換嚟球迷叫佢躝
話佢幫鍠含 睇到今場 佢幫獌含都冇嘢好講

sarri stay

速度好

y dont try g sir

表示過多幾日入主場睇車仔踢歐霸
到時唔好咁柒得唔得

隊波廢同公開幫其他隊含係兩回事

慢

切係傷左定佢唔用?

隻巴克利真係見到佢個光頭就唔開胃
無腳好波,波都唔撚敢帶既中場
出切搶攻唔撚得咩

曼成隊都係紙板人

佢出嚟做乜

換沙包

難為班迷沙傻鳩話比多一季時間沙狗
我驚佢地爆血管死

屌 啲換人真係諗撚爆

薩柏哥斯達！

個換人

咁都唔換走西瓜

換沙包想點

難委世三出曬奶力踢

唔咒鳩條廢老生肺癌死咪算係咁

位換位換隊長

沙利快撚d走啦

？邊度有？

件odoi1月之後有冇出過

沙利d換人想點

奧袋

睇完呢場真心覺得煙狗cls

換隊長都唔換阿朗素

出Mario

沙狗做緊乜撚嘢。。。

似亂換

乜撚野換人

沙狗...

換哥斯達真係估你唔撚到

感受既係焦埋2月油王就開波

Goodbye

等俾人炒

痴撚線換人

仲似焦土過上年

屌你老母已經唔夠膽再睇，做乜撚野

搏炒？

沉淪吧車狗

呢場之後好炒啦

沙狗叫唔叫焦土

呢個哥斯達唔係嗰哥斯達喎

沙里適合做公務員

連打2前鋒都唔敢
廢撚到 臨場無 plan b無 激勵士氣無 乜撚都無

痴撚線 反沙了

換豬腦出黎玩下算啦
反正都無機會

沙狗都迷失左
走吧啦

換意大利人出黎 似玩野

離場

一早要出多D Zappacosta 比Azp休息下, 應用又唔用, 而家咁換9唔搭8, 唔可以換走Alonso 出Odoi打3後全攻.......

仲有枝煙

想睇住烏

走撚硬啦

仆你個街死煙狗博炒

根本係諗唔到點換求撚其換 即係投降

巴克利

你是但換哂4件翼出嚟都唔怪你
屌你位換位

巴利追唔到普巴

巴利追到㗎

見到夏薩特前場跑返黎防守就知佢仲想留車仔

佢寧願輸住位換位照sarri ball
都唔想轉陣到時真係反勝追和自打掌巴

佢完全冇諗過433以外陣式/踢法 點會咁轉

未見過你咁燥
連你都嬲就知sarri有幾on9

都唔知佢盃賽驚咩 聯賽6:0都輸過啦

Sarri subs since Christmas:

Man United: Barkley / Kovacic 71'
Man City: Kovacic / Barkley 58'
Spurs: Barkley / Kovacic 81'
Arsenal: Kovacic / Barkley 63'
Newcastle: Kovacic / Barkley 63'
Spurs: Barkley / Kovacic 75'
Palace: Barkley / Kovacic 88'
Watford: Kovacic / Barkley 80'

我覺得依家似獌比椰子🥥教一樣

完全唔撚掂

練跑

沉迷左係自己個垃圾戰術到

屌你老母 夏神回防朗狗睇波

唔係車迷 見到夏三世咁樣真係心酸

Twitter班車狗喉舌記者好火

你班友成日話估到換乜
咪換個哥斯達等你估唔到囉

我一月仲撐沙
睇完呢兩場覺得佢真心痴線

一月仲撐沙 你都幾痴線

捱多5分

炒沙倒數

超級大傻仔牙朗

贊成
呢條廢老快d收皮

破蛋都好呀

世3

平時理性幫拖嗰班都屌到沙利反皮 可想而知

夏殺 做埋防守 做埋頂波

輸完比曼城我都仲覺得沙狗有救
話晒朗狗巴狗派膠
輸比隊贏唔到無卡雲尼同尼馬既PSG既曼狗
唔撐了

Hazard

最落力夏世三

輸畀曼城仲覺得有救

你都差啲冇得救架喇

躝啦沙狗

打曼城前炒左沙利 迫班球員打返場爭氣波啦

馮堅成:
沙柏哥斯達變左哥斯達
麥湯文尼變左湯文尼

其實唔係呢一兩場
十一月己經開始屌

迪加好纏得

費蛇笑哂

今場D調動同正選又出朗狗 我都覺得自己撐沙痴左線

佐仲纏得 纏足成季

唔想屌邊個了，只係見到夏狗盡晒力都係得個桔個樣，sosad

沙蛇黑暗兵法
保4
大家怪錯佢

永續沙sir

夏世三係咪唔想走

已決定沙狗唔炒前都唔睇
完全阻鳩住曬

出

成場波有冇一腳埋門有威脅？

局

見到世三咁盡力但隊波咁樣真係好心酸

軌廢撚到
下半場一球都入唔撚到

巴克利正撚樣

逼害2.5大
sarri進攻足球?

躝啦 沙里 牙朗 佐狗

炒得啦快

巴狗also

比起干地時代任何一場都要失望

梅斯10
艾維02
咁樣完場 派一個500

冇晒干地個陣嘅激情

干地 起碼 你會見到 有部署 唔係得一套戰術

沙利其中一樣最on9嘅係半場出黎永遠冇好轉 反而會仲7咗 佢係咪真係食咗15分鐘煙

Hazard落力到....佢真係好憎19000

沙你自己寫辭職信啦
幾耐車無試過主場球迷咁早走

垃圾，更衣室成班反我都贏到你隻金融狗

平心而論, 控球率贏晒, 下半場對面完全無威脅
人地贏在120m 嘅pogba 個人質素1g1a
我地條中場加埋都唔夠佢一個, 算係咁

有撚用咩 輸兩粒呀
一句講曬不要沙里ball

想聽你講下般茅嗰四球

其實輸波唔係問題
輸完波唔檢討自己死攬同一班同一戰術先係問題
今場落後兩球都仲可以位換位真係好野
今場之後真係無可能再撐

車狗有夏神喎

你咁講佢駁唔到架啦
感動既係重有人迷沙